［IOS/AN］神魔之塔 （77）寶石物語降臨

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

派石都要屌

LM

咁多人係度都唔開

邊個下次1001 半個鐘內都唔開po我就block柒佢

不嬲都係搶1001開

收埋第一張啦

第一張係俾汐仔

上修完再攞出嚟ok

真 一set都練唔齊

上次練晒5隻

點抽咁多隻

預埋我

古幣成日中

覺得覺走甜真男人

下次你貼

唔識搵呢啲圖

你想講咩

凍檸樂走甜

垃圾驚

我都4隻

一早儲夠5隻自食升技啦

你就好啦
我成個系列都未升哂

新人新po留名

我新啲

有邊個唔識五爺

新加入係深刻啲

新人Lm

點組隊打地獄好

新po留名

新手

我都係

呢度得你係老手

同紙皮哥哥

小妹啱啱砍掉重練變返新手

咁大家都係新手了

岩岩見送石回鍋
唔知洛妲隊仲夠唔夠打依家d關

我仲用緊雙木遊喎

我打傳教士 異神使徒 三國小兵 先打到咁高分
如果唔係我唔會打咁多
初音練少量複製人要用鎖匙補貼

那有咁多卡

黑狗獸隊仲有冇用

有
黑狗 魔羊 朱雀 美杜莎 牛魔/火狗

送左石
可能多左新手入坑

Mh成日做柒嘢個個星期5石不是夢

有石又有咩用

曬命

50靈魂

石一定係用黎擴包包
抽卡不了

刷地獄級ok

6..25 吊打

咁你包包一定好大

得1000左右
那有石

當然打地獄都要準備10石左右黎食

10石夠唔夠
一隻都未必刷到

我都好想清下個包包
但唔知邊張有用無用

所以擴包包

那有石

佢琴日送咗5粒石

用哂刷雙週

雙週有用咩

無都要刷一張滿架

廢到通關1石都廢事拎

得我咁傻仔走去刷滿一張

你估個個係油王五你咁勁咩

雙週喎

早晨呀咁多位

返去訓啦ok

我仲係刷暗個隻喎

機械神兵(再出先練複製人)同巨門星都有刷

史B早晨

神魔既中流砥柱咪你地囉

你啲石唔洗錢咁點同

咪玩
我lv低過你地好多

lv 都冇意思既
除非去到好似甜神同凱神咁600lv

600LV仲要一兩個月時間 但不遠矣

要錢架 我返工都辛苦架
不過work hard play hard

大家好，我是神魔之塔的製作人Tim，負責遊戲開發及團隊管理。
作為製作人，對於近日神魔之塔所發生的事，我自然是責無旁貸。

首先我要代表整個團隊向大家鄭重道歉。
這數天我們一直密切關注事件，
因需時和各部門溝通並定下方案，要大家久候了。
對不起！

我們會在各方面進行多項改善：

1) 社交平台上的貼文及留言
我們本來希望與大家有頻密的互動，某些留言卻沒有拿捏好分寸，引起了不快的交流，在此再次誠懇地道歉。

我們會對所有編輯再次進行培訓，提升服務質素，避免再次出現不恰當的回覆，此外：
- 所有留言也會附上小編的署名，讓大家知道編輯的身份。
- 粉絲專頁留言工作將會暫停一星期，以進行小編留言質素的審視，重新篩選適合的人選。

2) 女將公會的資源
當初提供額外資源給女將公會，原意是希望女將帶動身邊的人一起享受遊玩樂趣，是我們沒意會到這個做法影響了遊戲的公平性，造成了大家的負面情緒，我們深感抱歉。

- 為了維持公平和健康的遊戲環境，女將公會自此次活動(破壞性的集結)起，將不會獲得額外的虛寶 (包括點數卡)，確保所有公會比量齊觀。
- 我們決定為本次「公會任務」追加新的獎賞，本次「公會任務」(破壞性的集結) 已完結，故我們調低了本次獎賞門檻。

-----------------------------------------------------
【本次公會任務「破壞性的集結」限定】

根據公會最終的累計積分，達成指定條件的公會與其成員將於 10 月 18 日 (五) 23:59 前獲得以下不同排名獎勵：

［公會累計積分 20,000 或以上］
❶ 成員個人累計積分 200 分或以上，獲得基本魔法石 1 粒
❷ 公會累計積分獎勵（可獲得前 20 名個人獎賞）如下：
↳ 第 1 名：魔法石 20 粒 + 人面怪鳥 2 隻
↳ 第 2 名：魔法石 15 粒 + 人面怪鳥 2 隻
↳ 第 3 名：魔法石 10 粒 + 人面怪鳥 2 隻
↳ 第 4 名：魔法石 5 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 5 名：魔法石 5 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 6 至 10 名：魔法石 4 粒 + 人面雛鳥 5 隻
↳ 第 10 至 20 名：魔法石 2 粒 + 人面雛鳥 2 隻
＊以上所有獎勵必須達成 200 個人積分或以上，方能獲得

［公會累計積分 7,000 至 19,999］
❶ 成員個人累計積分 200 分或以上，獲得基本魔法石 1 粒
❷ 公會累計積分獎勵（可獲得前 10 名個人獎賞）如下：
↳ 第 1 名：魔法石 8 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 2 名：魔法石 5 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 3 名：魔法石 3 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 4 名：魔法石 2 粒 + 人面雛鳥 5 隻
↳ 第 5 名：魔法石 2 粒 + 人面雛鳥 5 隻
↳ 第 6 至 10 名：魔法石 1 粒 + 人面雛鳥 2 隻
＊以上所有獎勵必須達成 200 個人積分或以上，方能獲得

註：本次獎賞門檻已被調低，下個「公會任務」活動起，我們會再進行分數上的調整及追加公會排名獎勵。
-----------------------------------------------------

3) 遊戲異常情況 (BUG)
我們明白近日遊戲異常情況的增加，影響了玩家的遊樂體驗，工程師們正竭力地修復遊戲問題，對此，我們進行以下安排：

- 延長兩個更新版本的時間
因未來數個版本早已計劃好，我們正作出大量調動，安排將 2020 年 2 月接下來的兩個更新版本時間分別延長一星期，集中處理異常情況。

- 新增測試伺服器
我們預計於 2020 年 1 月新增測試伺服器，並在新功能或卡片推出前，邀請外部人員或玩家協助測試，並在遊戲正式推出前修正問題，使正式推出時更加順利。

4) 遊戲優化
我們明白大家都很關心的版本石抽與主線進度等範疇，以下是我們已策劃好並準備於下個版本 (18.1) 推出的方案：

- 稀有角色 (二獎) 兌換
很多召喚師跟我們反映抽卡上的困惑，因此我們將於下版本起開設『稀有角色 (二獎) 兌換』，於指定卡匣首次抽卡滿 35 次後可獲得一個全新素材，憑素材與一張稀有角色 (二獎 A)，即可兌換另一張稀有角色 (二獎 B)，反之亦然，這樣大家就可更容易獲得心儀角色。

- 主線進度
我們一直有觀察各位召喚師的關卡進度，亦知道很多高等級的召喚師關注主線進度，所以已策劃了不少主線任務與新副本。
我們十分重視遊戲的主軸故事與任務，為免因合作而失去焦點，所以想等待適當的時機才推出。在此預先告訴大家，我們已安排於下版本開放全新的虛影世界副本 (魔導紀元時代)。

- 月禮包及累計簽到系統優化
以上兩者所送贈的魔法石封印機會，其角色卡池將會獲得優化，卡池將包含過往獨立系列的魔法石封印角色 (合作角色除外)，同時亦會加入巴哈姆特及貝西摩斯。

- 龍刻武裝快速合成
加入「選擇武裝後直接選取素材」的功能，令將來出現更多龍刻武裝時，合成能更加便利。

此外，有部份議題我們仍在審視，包括：部份魔法石封印活動週期過密問題、狂歡命運儀獎賞優化、十封主線存音石掉落調整及增加兌換物品等等。

5) 與玩家溝通

- 香港及台北意見交流會
過去我們多次與各位會面交流獲得了不少寶貴的意見，故我們會盡快在香港及台北與大家再次見面 (十一月)，進行一次深入的遊戲探討，交換彼此的想法，令遊戲走向更佳發展 (詳情會在這個星期內公佈)。

- 給召喚師的信
我們明白很多召喚師想更了解遊戲開發及伺服器的狀況，故我們將於 2019 年 11 月開始，每三個月向所有召喚師發信簡介遊戲開發及伺服器狀況，持續更新各位召喚師，讓大家更了解遊戲發展方向。

最後，再次衷心感謝大家一直以來對遊戲的支持和意見，我們已向所有玩家贈送「答謝召喚師」魔法石 5 粒 表示謝意 (10 月 15 日 (今天) 至 10 月 31 日 (四) 23:59 登入可於「獎賞」內領取)。

請讓我們繼續努力，把遊戲做得更好，謝謝你們支持神魔之塔。

你地太令人羡慕啦

佛心朱天健

我們預計於 2020 年 1 月新增測試伺服器，並在新功能或卡片推出前，邀請外部人員或玩家協助測試，並在遊戲正式推出前修正問題，使正式推出時更加順利。

有無人去應徵免費debug員

Mh過唔過到聖誕呀

都話唔賺錢可以空運行3年

Mh庫房多唔多過正苦

以上兩者所送贈的魔法石封印機會，其角色卡池將會獲得優化，卡池將包含過往獨立系列的魔法石封印角色 (合作角色除外)，同時亦會加入巴哈姆特及貝西摩斯。

見人五百石都抽唔中
無保底咪一樣

佢講嗰二獎係咪即係巴哈嗰啲

- 稀有角色 (二獎) 兌換
很多召喚師跟我們反映抽卡上的困惑，因此我們將於下版本起開設『稀有角色 (二獎) 兌換』，於指定卡匣首次抽卡滿 35 次後可獲得一個全新素材，憑素材與一張稀有角色 (二獎 A)，即可兌換另一張稀有角色 (二獎 B)，反之亦然，這樣大家就可更容易獲得心儀角色。

超人個陣出就好了

應該唔係

不是，只限獨立機
即係水同光初音先叫二獎

佢夠話有qa testing team la

即係都仲未改百幾抽唔中巴哈呢嗰設定

合理冇必要改

佛你老母心咩
D bug晨早應該fix 哂佢啦
玩撚咗六年都仲可以有#6

無啦啦多15石同2雞

女將

二獎A同二獎B都抽唔到咁點

7週年順手將#6改做#7

正常

要陪訓成個禮拜

去轉運

20石
多謝台仔

我課到保底都冇迪加

❷ 公會累計積分獎勵（可獲得前 20 名個人獎賞）如下：
↳ 第 1 名：魔法石 20 粒 + 人面怪鳥 2 隻
↳ 第 2 名：魔法石 15 粒 + 人面怪鳥 2 隻
↳ 第 3 名：魔法石 10 粒 + 人面怪鳥 2 隻
↳ 第 4 名：魔法石 5 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 5 名：魔法石 5 粒 + 人面怪鳥 1 隻
↳ 第 6 至 10 名：魔法石 4 粒 + 人面雛鳥 5 隻
↳ 第 10 至 20 名：魔法石 2 粒 + 人面雛鳥 2 隻

係咪入d唔夠20個人既公會最抵玩

諗起幽遊抽一堆藏馬返黎，但係抽到第38抽先中一張飛影
btw點解冇得用大獎換二獎

咁執撚咗佢算啦

尊重啦

屌你老母搵bug都要叫埋玩家一齊搵
Mh個it部攞黎做乜春架

又擺我上台

拎咁多石

尊重ma

屌 7r

揾玩家debug求其送幾粒石就搞掂，慳返啲錢用黎包養女將

女將包養我ok

完咗先講好衰

個啲叫在職陪訓

癡鳩線而家先講 以後冇人可以搶到我個第一位了

你鬧得佢啱

屌咩呀屌

靜啦

各個部門都叫你唔好抽

好嬲牙屌

有冇食過綠箭

棄驚 放ac

小妹錫返，唔好嬲

放就有人要架咩

-,-

屌

咁點算

聽都冇聽過

魚柳bell係用黎食，唔係用黎錫

叫你靜呀睇唔睇到呀

10後

不了

唔關你事

20後

繼續支持Terry

1920 就快變人瑞

無錢課了

打機駛乜課金 留黎買煙仔好過啦

精神上支持夠了

兩樣野

有咩game係出完0 bug
9成bug都係玩家回報再整嫁啦

戒咗佢啦

改做藍莓一

【本次公會任務「破壞性的集結」限定】

幾時會唔岩

煙仔洗撚買
叫人拎支嚟咪得

收到風佢之後再搞呀

你係會長你講乜都啱

註：本次獎賞門檻已被調低，下個「公會任務」活動起，我們會再進行分數上的調整及追加公會排名獎勵。

唔好怪佢睇唔到啦

想護航？

下次你做會長

朱天健仲出到post
咁邊個高層比人掉左落街

有個問題, 假設有人在下次公會任務上了第一名, 但被會長踢走, 20石等獎賞係咪無晒?

9. 於活動完結後，如有公會成員在登入遊戲領取獎賞前被公會會長逐出公會，被逐的公會成員將未能獲得活動獎賞。

咁黑人憎？

但係佢直頭好似冇check過就推出黎
仲夠膽死將玩家搵嘅bug講話係自己搵到

其實又唔會冇check過嘅
有啲bug唔推隻game出黎俾玩家玩係好難check到
不過甩漏多係真 至少啲倍率果啲唔好搞錯

it狗角度黎講
出左新野
開到game冇crash
新野用到就當check左嫁啦
真係咁神心同你慢慢千幾張卡試咩
以效率角度黎講一定係靠玩家回報bug

有咁多卡？

因為排第一有20石, 會唔會出現某D會長自定規則第一要留俾自己, 見人高分過自己就踢人走

2288

自己帶眼識人

工程師發現巴哈有post講bug咪寫工程師發現

排第一分分鐘仲要嘔幾粒出黎

弊就弊在已經有玩家幫手搵bug
Mh可以將嗰bug list落已知問題又唔fix
仲要過咗幾個版本都唔改
不過唔緊要 大把玩家都唔冇所謂
Mh而家好似正苦咁 一件事就激起民怨

朱天健個名係某年gnn先彈出嚟
佢係咪mh元老嚟？

illy wong無做先請返個朱天健

唔識改咪放住係個list到先

To-do list:
Upgrade server

完成日期：未知

Biily 16年就走咗啦啵
個朱做咗咁耐架啦？

咪就係來頭唔夠大所以搞成咁

真
有時D bug唔係因為打錯野出現
要睇下咩code撞左個D
唔係咁易搵到

不嬲都有小妹嫁喎 只不過呢個ver3定4有埋個人專頁

開始時官方fb專頁好似冇小妹，唔知幾時開始自稱小妹
還是我記錯咗

巴哈愈炒愈大

平息唔到 起碼一人十張 allmax

想入女將公會了
咁多石拎

殃都係女將黎

圖呢

我係明將ok

最賤係對玩家有利既bug 即改
相反對mh無影響既bug係拖住先

呢樣又係仆街黎

All max都太多廢卡

估唔到出完篇文仲嬲

自選
唔似你地我好多卡無

17 賺錢應該唔會少過神魔
d 人又無咁多意見
Terry 應該想倒塔就算

唔好以為我返兩份工就捉唔到你地D bl情節

舊卡又唔加強一味出新

但係佢只係一個直播平台, 容易被取代, 只要有競爭對手玩燒錢宣傳分分鐘蝕入肉...

一發不可收拾

我唔貪嫁 有廿隻x彩鳥就得

好鐘意嗰兩隻雀
敖廣由0升上去一關都唔洗打 無痛究進

希望 Terry 識諗
玩左神魔咁多年，都唔想佢執既
但係神魔愈黎愈悶都係事實

可唔可以整個表
入哂大家UID 俾我呢啲新加入玩家加下人
賺下友情點數

我轉得渣 所以好需要佢嚟升卡

加強過架啦，你地唔滿意咋

新玩家

Terry有無突破思維

手轉平均3c
唔係新係咩

呢個係國際做法

All max 說穿了只是一堆過氣卡

我想AM 揀龍王做武裝架

嘩啲人講嘢真係好難聽

獎佢嘴

我最期待的畫面出現了

你估下

id：香港人 反抗
求批入爆菊團

幫你通知左團長

有排都未爆

咁你洗定8月15

可唔可以唔好咁鹹濕

嚇親人喇

寶石系列廢到

sources or mother

404

太廢驚整污糟你地對眼 del左個頁面

同飛雲合作ok

已被爆

機偶幾時先有極限突破

放棄左

入女將公會好過啦

咩嚟

又係冇聽過嘅嘢

扮後生

準備做會長未

sor

晚安史巴

求大家加好友

78552343

2869710

37452225

加哂

真係唔知咩嚟

關咩事

早晨呀哈姆太郎

汐b好霸氣

老屎忽

做乜撚嘢5連都冇人斷我

香港人

方便你之後可以踢鳩凱b 冇人同你爭公會第一

你有冇性趣搶閘防範未然

邊有會長成日恰鳩d副會長架，一係就成日抽人水

成日唔出新雙周
D體有咩用到底

無咁架啦冇人權

我做副會個陣受咗幾多屈辱又有邊個知

甜b

打針

有無俾當時嘅會長玩菊花

可能唔止一次

妖 連登做咩9呀

使唔使咁興奮

唔係呀 都唔出cm頭先

得你有問題
仲唔認

我懷疑note3頂唔到連登新系統

我懷疑你興奮得滯

傻啦 mh po D巴打唔夠bl味

#凱too

初姐姐咩uid

歡迎加我 唔好介意我低玩玩家

好似入數字

直頭係，佢返工返到懵咗

我希望我記錯

因為有你呢啲人才喺度
所以要有個相反既人平衡返

汐仔=文青靚仔

有無睇洋腸段片

牛屎佬係咁上下，柒到爆炸

撈偏嘅人識走法律旯，仲要佢本身又係律師

藍巴…原來我已經係係戰友

sorry我太耐無加人 唔記得入字定數字

唔準笑呀 明明係手機蝦我

4連嘅早晨
各位又要返工返學啦

早晨

笑咩呀笑

唔笑囉

係秦始皇呀

幾時出新角

如果今日MH 出得勁既我就課PAD

星期1

咁今日mh出得廢係咪課神魔

妖勁得去邊

點會課得落

真 一諗起要課呢隻game就想嘔了

想嘔啫，未嘔出黎呀嗎

新帖留名，已加好友，謝謝。

心思思想裝個日版apk玩... 但又驚麻煩

go

支持本土原創

即刻課金先

爆菊1188招人

對於近日因社交平台上的貼文內容引起的爭議，小編「嗡嗡 Beezy」希望就造成玩家不愉快而致歉。
神魔之塔官方未能妥善指導工作人員正確的社交平台管理方法及態度，導致是次事件發生，我們需負上最主要的責任。希望大家可以體諒小編「嗡嗡 Beezy」的經驗尚淺，給予她一次學習及改過的機會。
我們再次就管理不善向各位誠懇道歉，並保證會持續自我檢討，避免同類事件再現。

各位神魔的玩家：
我是嗡嗡 Beezy，是神魔之塔官方 Instagram 的其中一位小編 (署名︰阿撒Tos之妻 嗡)。
對於 10 月 11 日神魔之塔官方 Instagram 發佈的貼文引起玩家們不快，
我由衷向大家致歉，希望所有被影響的人能夠接受我這份歉意。
我已卸下神魔之塔官方 Instagram 的小編職務並且暫停神魔之塔遊戲相關的官方活動。
希望此事可以盡快平息，此文後，我不會就此事再作出更多回應，
請再次接受我誠摯的道歉：對不起！

今日是咪有gnn公佈三大獎

好撚串果個?

谷鳩translate:

Sor9ry囉, 依家我唔做喇, 滿意未? 我唔會再回應㗎喇.

突手2.0

林鄭連唔做都唔肯

男既

不抽了
垃圾

5鑽石不死身

原來死毒撚

轉左技2消無哂心咪用唔到
受到敵人攻擊時，
場上每有 1 粒心符石
⇒ 減少 10% 所受傷害
⇒ 10 粒可減少最多 100% 傷害
呢個效果

其實搞到咁複雜有冇諗過會多BUG 到痴線
未出已經想像到火光大獎都會有BUGSSS

以「天際 100・瘋頭」作強化素材時，召喚獸必定提升 100 個等級

火咪即係機械玄武改良版

好彩冇抽青瓜

是但啦

妖精三萬血
隻青圭變完身反而少血左
mh將本身種族特色越搞越衰

火大獎係咪破唔到強化盾

由出幽助開始已經無左種族特色呢回事啦

我指佢個反彈無屬性傷害

新系列又係同主世界無關既廢故事

死哂

日文巴唔好走

出6主個陣已經死晒

隻game一出果時佢地已經死哂

肖恩的靈魂已溶在火元素當中，與符石的力量連繫起來。他的靈受女武神所祝福，永存在符石裡頭，與登塔者一起戰鬥。

各屬主角變左你粒符石

垃圾

光就種族特化型，雖然打到4種族但一唔中type 就細力到hihi，不了

木就最普遍冇特別只係一隊根性隊，但冇產心冇兼心，不了

火就最垃圾唔係正攻隊，要反得入又係要解盾，垃圾，不了

自家系列不抽了不抽了

結論
不抽了

然後星期一各位又課好課滿

今次不了

留名抽合作好過 1月出妖黑金 即係呢堆垃圾3個月就過氣

應該有啲關係

呢次卡匣令到妖精可以彈起嘅話 就淨返低龍族係最廢種族

下次合作係咩

木嗰張 不了
唔會唔記得mh點樣出完減傷隊然後整個高攻無視減傷突擊撚鳩人

tips 大獎唔係女人

隊員角

一直都有

藏馬屌打ok

會唔會考慮停課

仲有幾多個傾咗嘅合作未出

6

幾多個毒撚野

Re0

會有少少挑戰
準備多兩粒石食石打

有無多 d tips

巴哈依舊不停吹奏
台仔真係

馬照跑，舞照跳

聽日如果冇抽到青龜都應該會有d挑戰

我都唔知點打好

其實5石內過到已經係好賺
5石1抽多數都係垃圾
用石換地獄王其實好抵

5石都冇 咁點好
無錢課金

咁唯有skip了
唔課金唔抽卡唔食石仲點過關

忍痛skip

點樣隔幾個鐘就諗到新topic鳩噏

真心問

問呀史

官方從無建議市民是否抽卡，卡片需求因人而異

多謝

呢隊野廢得黎幾好玩

爆哂體無野打

進場再退場燒體

昇華緊仙劍靈傑

幾日冇用過體

新卡抽唔抽?

爆體好過

打遺跡拎石啦

In屎萊姆 we 7

爆菊招生 1188

爆咗體差唔多一星期唔得閒轉珠

扭巴 請問加入係咪要俾會長通一通嫁 ?

巴絲們早晨 又新一日啦

一律通兩次
再加自拍留底

好彩我唔係呢個公會

大佬又做咩

佢嬲你答咗我問佢條問題掛

呀頂 嗰個係扭巴嚟 我自接

sorry 你當我返工返到high咗

係時候要射波抖下了

好想抽卡打地獄

啱啱好一星期無放假

10c 盾冇抽青龜應該會有D壓力

星矢第六感表示

腳轉都10c啦

又秒

會唔會簡單咗啲

好彩有
大大 咁我應該點組隊好

依啲垃圾系列想幾有心機設計

企開啲啦屌你老母

又到眼訓時間
唔訓唔知原來可以晚晚訓9~10個鐘都覺仲可以再訓耐D

仆街冇星矢過唔到人成就

合作卡都唔抽咪有難道囉

個陣冇諗過星矢咁勁冇抽
人隊得美姐露西好大壓力

大獲了

用抖m 打幾開心

應該打唔到
可能要miss了

真係skip了
冇計
大家記得有新卡一定要抽好抽滿

新合作卡*

竟然唔抽星矢
雖然合作虎頭蛇尾，但以mh鐘意星矢既程度點會俾佢哋弱
嘈咗一個禮拜就迅速進廠維修
出咗童希更加唔洗講，成個合作既評價急遽上升
合作就嚟結束都仲唔抽真係冇得怨

佢抽得多過你呀

好彩有抽到超人
唔係壓力好大

硬係覺得三藏冇咩力咁....

用迪加 完全無壓力

去到10康經常都水珠滿瀉....

迪加開技

邊有怨
個陣玩冇留意有buff到
一出個陣見佢又有轉珠限制先有倍率
之後咪冇抽

迪加隊鳩砌都磨到過去

正常啦呢度咁多人課金抽卡是但一個都多過我呢個微課/無課玩家

世界第一，打怪物

油王5

我用光北隊過咗地獄
光北 神燈 夸父 九天玄女 巨門星

點過10c?
我中間放左隻玄女，捱到開技無腦轉

等天降
招技
任開架喎

鏡音過左關就算...龍刻投降

粒龍刻攞撚咗要黎扔

唔使刷滿技

個個係你咩乜撚都刷餐飽

下星期2隻地獄好似又係垃圾...

易打
打定一隻
點知有冇用

信唔信我告你禁蒙面法

要del卡了

用你巨龍瘋狂sm甜巴啦

有無金貝貝

咩叫金貝貝?伊貝就識

告埋你襲擊

做乜姐你

《神魔之塔》意見交流會 (2019-11 香港)
大家好，我們將於 11 月 3 日 期間，在香港舉行意見交流會。
目的是與大家進行更深入的遊戲探討，交換彼此的想法，令遊戲走向更佳發展。

真誠對話會

覆咩姐你

呢隻wor
點解唔識既乜你地唔會用架咩

唔識

終於刷十山

終於刷完

11月4日
Terry：目前回應訴求毫無意義 you can't negotiate with the netizen

除左星矢之外有無速刷隊推介

鏡音

無 諗住坐等你兩個……

thank 日文巴

我無呢張 可能係我斷咗玩時出

迪加 orb

係咪要問過你

學林鄭，對話完整鳩你班多多聲氣嘅人

安排左刀手係門口伏擊

孖生地獄雙技要刷

Oh 終於有值得一刷的地獄

一星期後
Mh推行反巴哈法

呢張好撚有用
唯一一張仲會見到佢出場既大富翁

好多隊

我覺得穩就夠 慢啲唔緊要

全部光隊加兩隊水隊

光隊權威

星期六日無人玩神魔

出左去先玩啦

其實戰慄隻野有冇用
我諗緊打普通入手一張收皮定係要係咁試困難

冇

返工呀屌

咁勤力課金

困難滿1張

課金落漫畫就有

成個拳皇合作LAST 到最耐係神樂

冇啦啦鞭屍做乜
仲有草薙京擺虹伶囉

點組隊都唔記得

又唔可以話 binc 都咁耐啦...
但真係成日都會有需要用到佢

好耐未出過場
除左京

唔係就係耐先叫鞭屍咩

神樂當初好好用

抽定唔抽

你就實抽
我就不了，加倍先諗下

得50石點抽

自家不了

加倍兩抽玩下

自家唔抽啦 斷估新年會送自選all max

不抽了

又鳥籠

刷少一個 唔好咩

同意 反正唔會絕版
留下次再抽

啱啱刷完隻木
無石抽了

課啦

自家卡
加倍兩抽試運算了

就算抽中。都唔知有冇機會用

有既
妖精都算多卡

呢個版本應該係我第一個完全唔抽既版本

😏

完全唔想抽

不抽了不抽了

@油免 下期合作???

一陣出完轉頭 又再出合作

果斷skip on99

個名

今個禮拜地獄好似唔夠打

繼續咩7都唔打

唔夠打刷唔到
見到啲盾就煩

望到都覺得大壓力

望到有7+c就驚
次次都要賭天降

竟然有人煩過你

知我好喇咩

『只要等他出來便把水潑過去，再借機脫他衣服，這樣就能在大家面前暴露他的真面目！』

「學姊，你放心交給我，我不會弄痛你的，呵呵……」

1抽大獎

點解唔係十抽十大獎

夠鐘仲未開 執左？

delay to 1730

用個他字 姐係…

啱哂你

無人抽?

game都入唔到

唔俾有巴打都啱?

送抽翡翠
一抽琥珀

你估神魔之bug流嫁?

用盡一生好運

束仔巴…俾你斷咗我3連

但係隻GAME就執

3連最多算銅牌成就

係咪執左?

女將仲係到

下次我要5連

幾時有男將?

垃圾game真係垃圾game

今次啲練技怪點練先好？

sm佢

dllm 入唔到呀

岩岩想課金點知登入唔到
不課了

又維護

爆體喇爆體喇
公會任務又未做過

20:30 更新：
工程師仍在處理異常問題中，如有最新消息，會盡快通知大家。

屌抽卡好似俾佢食多咗石

應該就唔會啦
睇清楚背包有冇多張垃圾係度

12個鐘

一抽妲妃

練技卡咁麻煩

雙隊長6.25倍既二獎⋯

太高唔識玩

寧願mh今次搞耐d好過依家開返，隔一陣又維護

0.8%黑金都係得4倍
呢張4.5%有成6.25倍仲想點

搞耐d咪又係隔一陣又維護

各位召喚師大家好，

工程師確認以下問題：
- 以一套「雅緻甜點」作強化素材時，沒有獲得額外獎勵的經驗值

問題已於今天 10-21 22:50 修復。
受影響的召喚師請找尋客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 獲得相關補償。
對召喚師造成不便，深感抱歉。

邊個on9諗琥珀呢d垃圾出黎，反殺龜仲勁過佢

抽唔到
唔想試

提左你今個版唔洗抽

琥珀招技寫1回合但實際上有2回合2消

伏到hihi

ok

次次新版本都要重新升戰神
D練技小怪阻住晒個袋

抽齊未

如果抽左仲點會有練技小怪晒位

練複製人

唔啦全部垃圾

重升戰神真係好on9

差隻火等自選好不好

琥珀加轉心角好玩好勁

強化盾都打唔入既野好意思吹捧

可以磨爆發

10粒心比人打扣1

睇見巴哈啲人個個護航都話靠爆發真係笑到我
小王都過億血, 隊長得個6.25, 靠幾多隊員先撐得起個倍率去到打到一億
一億以上個啲又可以點都唔洗講有一半盾係反唔入

咁當娛樂隊玩啦
其實十封都過得到

WFC 佢過唔過到十封
過到十封又有乜指標可言
娛樂隊冇問題呀, 佢係細獎咪冇問題, 免費卡咪冇問題

打機好玩緊要過勁啦

問題係佢唔好玩

唔差既
不過抽唔到
唔使試

所以揀會長都係揀個好玩既

真

好波清

DKLM, 素材賣返黎得 lv 1 係咩玩法，一換返黎就爆倉...要我高買低賣

食自己上12技咪入得倉

咁都畀你諗到

食2隻細雞 再食10隻白係咪最合乎效率

唔練最好

是但食
唔係仲諗住複製

按計法:

2細雀: 400回
然後10張練技卡: 60回 x 10 = 600回
總數1000回合數即係技7
再加10張計保底升2技 = 最少技9

其實唔餵細雀, 600回係技6, 計保底最少都去到技8

咁計2張細雀=5張練技卡, 張卡又唔係限定, 唔練技又齖位, 我寧願留返啲細雀~~

睇到都眼火爆, 仲要食到 12 技先放得入倉, 你幾時同返班 IT 狗講下呀

但本身升技食10係最唔efficient
加埋回合數就唔知了

唔係今日個問答都唔知呢個係偽娘版本

垃圾你又練？

放入倉會自動變滿技 唔洗12技都入得倉咪比你賺左十幾隻

每放一隻入倉就賺11隻大雞

典解我背包d瘋頭同人面g唔係滿技

一入關就與伺服器連接中斷#3
成個下晝都係咁

你個野壞左

咁都惡

凱大神

我係小薯仔黎

凱大神 練唔練複製人

我唔識計佢哋嗰啲缺幾食幾期望值跳技方法...

當我升隻技12嘅地獄卡, 餵細雀到技8開始:

咩缺4餵8... 保底升1技
缺3餵7.... 保底升1技
缺2餵6.... 保底升1技

21隻滿撚咗技仲突一隻啦!!

機率問題
係咁黑仔認命

想喊 換左手機 以為backup左

唔記得左fb綁定個帳號係咩
uid又唔記得

email客服 佢都話要有uid

個ac重課 玩完了

你有無ADD過呢到D人

中文名叫咩？

有野唔記得？
問凱b la

遊戲入面嗰名, 放邊隻做頭像, 入咗邊個公會, 幾耐冇入game

你真係想揾返個帳最好快啲俾料...

有課金帳單好似都拎得返

有單 一定得

#6？

三巫係咪同魔導紀元一齊出

我記得呢d
email 佢客服 佢話唔得

我有呀 有哂紀錄

親愛的召喚師

收到您的來信，首先謝謝您對「神魔之塔」的支持！

很抱歉，雖然很想要幫助到您，

但是鑒於系統限制，若沒有 UID 的話，我們無法為您提供相關查詢，

造成您的不便，請您見諒 disappointed

如果您需要其他查詢或協助，歡迎以新回報單再次與我們聯絡，謝謝

自己叫咩名唔記得？

睇錯
你講出黎睇下大家有冇加你好友
睇個uid

好彩我背左自己uid
冇問題

我冇係度留過uid

你講個game名出黎
咩公會
咩頭像
我地搵下好友有冇加過你
就睇到UID
好似係

最慘 係我連公會名都唔記得
好失策

咩頭像
咩名？

公會唔記得
game名叫： 李白人
用緊木初音 代表
39x lv

我無

多謝各位解答

另外除左cs@towerofsaviors.com
仲有冇其他可以email?

慘

冇 一直都做毒撚keep住默默課金

你開ac部手機仲係唔係到

試下撞下email入
課左幾多呀

老豆搵仔

個名我好似有印象
不過啱啱執完好友黎

我有eamil 課金記錄俾佢客服

但佢無視我

唔係度

對上初音好似500幾

會唔會呢度三個公會入面

唔會 係台灣公會黎

百大

打得j多

老豆搵仔唔洗你教

有收據都唔俾返ac人

有冇試過係fb留uid ar

課過第二隻

都唔明點解咁都唔幫

除左石抽 仲有好多係打唔番

撞下fb
反正撞唔到都唔會重玩

估唔到我咁多年都冇唯一最多就係課金紀錄

留言送禮呢

有冇玩過d 鳩屎活動 chrome 記左你uid

希望你搵得返

終於打到隻凱拉番來
是咪無必要滿技住 可以等下次體半。。。

其實佢都係幫緊你棄驚姐
接納佢既好意啦

係wo 可以試下

終於有機會唔洗再課金

等緊甜大大原諒我

幫你推推 睇下有無人加左你

okok

汐爺

係嘅

可能撞撞下就入得返

仲撞緊

來來去去都係生日個啲

勁又話d卡太勁
出廢d然後有新玩法又嫌張卡唔勁
真係難伺候

將新玩法同廢掛鉤你mh 已經係智商有問題啦

根本大家都係想要勁卡
之前仲係道講咩倍率太高
一味暴力

唔啦
一陣又嫌人串要道歉

要唔暴力唔高倍就係乜春都打唔入得6.25倍
你出得高倍都唔見得啲人想要，望下隻圭
mh 咪就係冇腦唔識解決問題，只係覺得其他人先係問題，同7婆真係一撚樣咁柒

都屌開客㗎啦差乜在

香港有777 mh就有Terry

80%收入黎自班17雞蟲我就認同

出高倍咪變左90000血高攻識反擊
變左不死人咁
青龜係輸在龍族冇解板隊員

你都係唔知個問題係乜

係咁嫁啦
係d玩複製人同衝榜既課長吊住隻game命
大把0課玩家只要唔貪心亂抽都keep到每個版本既關卡夠打

咁個問題係咩請問

見到你講嘢突然覺得奶油兔唔係咁惡頂

唔知無追post

真心唔知個問題係咩
咁咪問下

奶兔最佳員工點會難頂

市場問題
平衡問題
價格比例問題

我一早都話你要咁出冇問題，但依隻唔會係三獎
肥婆/免費卡既成件事好合理，要人畀錢買件爛貨仲話人地唔識欣賞

最初的感動

係時候幫幻酒免平反

呢張圖代表咩

咁覺得唔值可以唔抽
事實就係d人根本想要秦皇呢類既簡單暴力卡
呢張卡玩法就係磨隊
所以先多血要俾人打再反擊

呢個系列真係為儲下卡先會走去抽

同一個醫生

諗完技能 阿頭覺得唔錯就會keep起招技留返合作用 叫佢諗過招

我係企係mh 角度黎講
你設計咁多野出黎平衡係完全失敗既冇人想抽
咁你出黎把撚咩
反擊又好直傷又好溢補又好
限制同天花板係邊已經唔係第一日存在
惠惠都識破強化啦，你招反彈破乜春呀
又唔係好似pad 咁開一招破盾技就連直傷都可以破到，你憑乜打盾

個張野3獎黎
同大獎比梗係唔太勁嫁啦
過住除左露西有邊張係勁過惡過大獎

MH: 你唔用呢堆新卡打盾就冇事，用得呢隊就有呢啲風險

所以我覺得d人早拆扭計話d卡一味暴力冇新意
但其實佢地本身都係鍾意張卡簡單暴力
為屌而屌

我諗大家都唔係咁嘅意思
唔否認琥珀係幾有新意 幾有潛力嘅一張卡
但係明顯地設計上有好多缺憾令佢係解盾上面太受限制 乜都打唔穿有啲位真係似6.25隊咁

btw 唔洗吓吓諗得咁死 上古諸神同秦皇中間有好多空間

光初音

紙皮兄無野嘛

有冇神魔員工係度

西老母
密兒
上修前既紫龍

紙神

仲有迪加
同大獎差唔多

mh: 下？有㗎？要廢過泰仔都係垃圾黎㗎啦，是但設計啦

we stand with you

隊長黎講大分別既
要再比就智障抖m，但玩法差太遠我就廢事格硬比

迪加有兩把劍就好

In 紙皮we trust

想跳槽去紙皮到了

樹招全體仝人向紙皮發出最深切慰問

仲有40個

手足

要問奶
btw, 我都無加過你, 如果慶幸搵得返, 記得加返呢度 d 公會同人喇...

紙神 希望好快可以再見到你

收到風有員工得知手足狀況喊緊

發生咩事

被迫身處狗竇48hrs

紙皮大佬

紙皮有咩要幫手援助就出聲

有幾多員工係到

2

撞左成日都撞唔岩個fb

神魔客服好絕情

搵得番既話 我課埋新卡
有冇員工幫下手

鬼叫你唔記得

係

我之前有個ac
但個fb好似del左
都搞唔返

最鬼異係我咩帳號都有記錄
偏偏呢個facebook ac冇backup 因為唔係正身
連舊電腦都冇 咁多年都咁失策
terry 永別了

我們失去了一個重課

手機得番神魔 同 傳說對決
有點空虛
沒有神魔的第一天

紙皮弟 你明明答應咗我好多次會小心嫁
點解會咁嫁 我寧願返工嗰日硬食多幾次吹淚彈換你返嚟呀 我真係擔心你情況

入cs case啦
或者講下你uid/公會果d野試試

無add過呢度既巴打?

未保底 不評論

冇呀 我一直都係自己玩
出新就課 儲下野咁

唔敢再做毒撚了出事都冇人知

唔好用回覆email 將d資料重新寄過比cs.zh試下

cs.zh@towerofsaviors.com ?

I'm back,不過冇得轉

重傷？

皮外傷

休息下 有冇野幫到手

課返100石比我

An都唔想理咁多，真係告鳩我都冇辦法

加我tg sneijder19
係入面比轉數快我 過數比你自己課

效率

番去沖涼啦你 晨完運成身汗唔臭？

講下笑姐，唔好咁認真

趕住開工都成身汗㗎啦

有冇神魔員工 我課金俾你

係 要咁撞岩某幾個客服先會認真做野

ok 從今日開始 一日一email

勁撚hea 話幫唔到就算 問都問多幾句

唔問*

有無聽過懶螞蟻效應

撞到你既概率有幾多

老屎忽通常唔使做

你自己開game望下有幾多個客服咪知

覆我個個叫jerry

寄到rex為止

大部分螞蟻都很勤快地尋找、搬運食物，而少數螞蟻卻整日無所事事、東張西望，人們把這少數螞蟻叫做“懶螞蟻”。

有趣的是，當生物學家在這些“懶螞蟻”身上做上標記，並且斷絕蟻群的食物來源時，那些平時工作很勤快的螞蟻表現得一籌莫展，而“懶螞蟻”們則“挺身而出”，帶領眾螞蟻向它們早已偵察到的新的食物源轉移 。

原來“懶螞蟻”們把大部分時間都花在了“偵察”和“研究”上了。它們能觀察到組織的薄弱之處，同時保持對新的食物的探索狀態，從而保證群體不斷得到新的食物來源。這就是所謂的“懶螞蟻效應”--懶於雜務，才能勤於動腦。

mh 得前半句

留tg 我an狗有d itunes仲未用得著

hi rex

你係邊隻蟻

要 [斷絕蟻群的食物來源時，那些平時工作很勤快的螞蟻表現得一籌莫展] 既時候“懶螞蟻”們先會“挺身而出”

蟻群會自動維持勤蟻懶蟻比例為4:1

我係勤力蟻

rex 哥

brian 覆我都係一樣答案

佢地點答你

有無得問fb拎番ac

課左金一定有record可以拎得番，你可以試下放tg係度睇下有無人搵你

點樣出post撚玩家

我唔明點解 我已經貼哂紀錄 課金都唔幫

親愛的召喚師 您好：

收到您的來信，首先謝謝您對「神魔之塔」的支持！

請您提供遊戲 UID，以便技術單位為您進行後續處理，謝謝。
您的遊戲 UID 可以在「社群」→「朋友」→「搜尋ID」查看。

請您嘗試詢問您的朋友或是在FB中尋找是否有參加分享截圖的活動來尋找您的UID。

期待您的資料提供。^^

Regards,

問fb ? 難d 因爲我連id 都唔中

連fb留言送禮都無玩過？

facebook 叫咩名記唔記得?

神魔po好有愛奈何仲係學生唔知點幫紙皮巴手

呢個就過份d
如果你連fb名都唔記得我就真係吹漲

因為唔係正身

開過第二個玩
新出妖精

屌我岩岩先究極左妲己

好多年

我都以為save左facebook ac
點知setting係唔儲存fb

其實佢好似係要求你綁定一個 login 緊既 facebook .... 好人好姐做乜開咁多個 facebook呀

我on99囉7到飛起

我都係綁個唔用既fb

我太大意 icloud 冇backup 到
terry

頭三個咪好似係 random 出既, 你估我地呢個咁多個人一齊係咁刷會唔會有機會刷到龜仔個 account 出黎丫

同6合彩一樣

係呀 我換機前都好老定 因爲點都有save到是但一樣

點知

要同佢差唔多lv 先刷到 好似

龜仔你幾多 lv 話?

319 好似 咁上下

已經冇下次了

屌 定係我收個ac番黎呢

係喎...我刷黎刷去都係 4xx lv
幫你唔到喇...
有無 email 有課金紀錄呀...搵下啦

我email係大量課金紀錄

但都好似唔關事

我畀個細AC 你

咩黎

at least 三隻泰仔

我個ac都要兩隻泰仔

垃圾嚟

而家個brian都係

唔好望返轉頭
依家既神魔只係用黎打發下搭車時間, 求其有嘢轉下就得啦

點睇omega, guava同jason
Rex有冇比人排 咁勤力做嘢

個 ^^ 好奸

屌尻佢^^
我都入唔到game 仲點入game睇
好無同理心

真係？

慷慨解囊

想甩手好耐

幾錢？

你係咪真心唔等奶油rex 先

大海撈針

上巴哈問可能仲實際

rex有冇直轄email

油王ac

估唔到神魔玩家 咁有愛

咪同你個ac一樣

但我公會平時都唔出聲

公會名係咩知唔知

唔知

估到